（又有名人中）巨石強森中武肺！！

巨石強森在IG上傳影片，指出自己和妻子及2名女兒罹患武漢肺炎，目前隔離中，但自己仍會積極接受治療，樂觀面對；同時也呼籲大家要隨時戴口罩、不要參加多人聚會。

全家都中招。。。。。。

Black adam都中招

我是中國人呀 hi